圍而不攻 必有所謀

睇開三國的人都知道，圍城而唔進攻，除左斷絕糧草外，可能有其他目的：

1. 等待援軍，一舉殲滅
2. 圍魏救趙，分散注意
3. 以逸待勞，重兵防守

手足唔係condom，但請保持冷靜分析。

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

好似東德咁都夠死

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大